立場新聞我正式屌你老母

屌你老母一日幾篇反侵既文章，又係咁屈人fake news ，仲記唔記得上年侵點樣叫停解防軍落黎屠殺香港人，我屌你老母今日竟然恩將仇報？

冇人開post 屌柒你間垃圾報社就等我黎屌柒你，枉香港人個個月課金比你，黑警打壓你地果陣我地冇條件撐你，今日你企係香港人對面都有既？

你扮中立我都冇咁撚嬲，撐果隻china joe 撐到每日一篇咁

每個月課緊金比立場新聞既人請立即停止課金比佢地呢間共謀報

unfollow左好耐

立場 = 第2個香港01
平時扮中立, 關鍵時候就會搞輿論引導

咪撚再課金比呢間出賣香港人既報社

X 2

unfollow咗

我真係屌你老母臭閪，當初唔係有香港人冇條件咁撐你你地捱到今日？我仲記得上年你地話唔夠錢我地一車一車捐錢比你地，你今日咁樣賣尻我地？
我屌你老母臭閪

Unfollow 咗

立場新聞 我係撐記者

立場既立場

推到上熱門呀屌你老母咁樣賣尻我地香港人

我都fact check 左佢fact check
好偏頗
但講真唔好亂屌人老母

Fact check 你個 Fact check，103%投票率係絕對有嫌疑的

認真，唔撚再課
有都俾蘋果
今屆之後好撚憎班左膠

大家依加即刻上佢地page 睇下，一日幾篇反侵，我屌你老母

屌臭佢老母,,cut撚左佢

真，自從影手足大頭相仲死撐開始

5毛post, 拉

講真，而家咁多網媒，又有live又有報導，使乜一定要焗揀立場

屌柒呢間共謀報人人有責，國際戰線果d你地懶既都唔洗你地打，淨係要清除呢間賣港報社我就心滿意足

你睇下人地咩負責人先啦

成班黃屍精神病 人捐你又捐

每次有人講立場我都要拎出黎講
唔重視客人個人資料既公司都唔會係好公司

蘋果立場係一撚樣，慳返啲錢，2021有排捱

依加係要停止課金比呢間垃圾，唔係揀唔揀佢既問題，仲有好多傻豬豬課緊金比呢間共諜報

屌佢老母，立場根本就係紅底

樓主睇路 垃場打手好快入黎話你五毛

仲有好多傻豬豬課緊比佢，我叫醒緊佢地

一毫子都冇畀過垃場
佢個閪app我開得一兩次

睇下肥佬黎咩立場先啦

黃屍精神病 捐番都唔會fc人地邊個負責人
做過d咩

香港只信蕭生

咩蘋果咪又係打壓本士

係你哋班小粉黃偏激

我開得呢個post 預左，侵侵八面受敵都未驚過，我比五毛狙擊算得d 咩？

立場不嬲係眾志打手

唔認同佢係共諜，不過係好憎呢班左膠

分化撚

我都留意到
已unfollow

依加咪開post 叫醒佢地，你唔好再潑冷水，遲醒好過扮訓唔醒

垃場是黃的

蕭生係自大同厚面皮未

呢個信得過

日日撚化中老年人做實事

立場新聞好撚有問題

佢有佢地撐登反侵 連登仔有連登仔撐侵屌登 冇衝突
橫掂本身有立場

蘋果撐泛民 唔捐
立場唔撐侵侵 唔捐

1蚊都無比過

之前仲日日喺度報白卡仔

Thedavidnews

所以啲人話係兒登有原因 人地講真話又話fake news 成日話咩13萬張票 比埋資料又唔睇 根本你地同五毛就冇分別 立場相反咁解

關鍵時刻就現哂形

打壓半土？你訓左幾耐

唔講今次，大頭照件事就cut咗，好彩用paypal好後悔課做成年金，可唔可以回水呀垃場新聞

蘋果poly單嘢，我屌你老母黎智英

舊年都有篇19文叫前線交番權出黎比和理非之後比人屌到仆街

董事會包括吳靄儀

信公民黨咪課

我就唔信

即刻收到大量負皮，我屌你老母呀咁係唔會令到我驚架，你寫一篇反侵既文章我就開一個post 屌柒你間共媒

希望樓主可以日日狙擊

收皮啦連衛兵

連立場都想屌

睇穿晒你地班連衛兵其實就係熱狗來

肥佬黎見左彭斯無得走嫁啦

憑本事昆你課金 點解要回水？

講緊你自己？
搞唔清楚現況果個係你

用MSM個fc黎fc
你傻撚左呀 你自己係兒登仔姐 唔好當其他人係

信蘋果

認同樓主

收皮啦死熱狗

我課金就係睇佢反侵。

垃場=左膠
屌佢出賣手足仲用新聞專業開脫

收皮啦左膠

蘋果都信佢係非建制者

d報導手法亂咁來

on9先撐蘋果

說好的捍衛新聞自由齊上齊落呢？

立場姐姐手指哥已成condom

連衛兵？ 你係度label人 悶唔悶d呀柒頭

毒果咩料大家知咩事，起碼都冇咁撚誇張先，屌佢立場呢間共媒一日幾篇反侵做到出晒面，仲點撐得落？
每個月定期課緊金既立即停止課比佢地

好多五毛

正式宣佈玻璃心小粉黃已成為連登的主旋律

無撚野呀 頭兩頁全部分化撚

好似六個月內交易paypal有得叫佢回水

反侵就等於共？

起你底就你咩料啦

立場班含家產由佢地死啦
一蚊都唔會再比佢地

昇哥出黎拍片果陣，樓主仲嘆緊冷氣

成日post梁啟智條仆街左膠啲文，仲衰過黨報

無課好耐
正垃圾
唯一只課蘋果

肥佬黎好似撐侵wo

蘋果

真心退左

好彩立場姐姐走左

點會冇衝突呀
當初唔係貪立場夠黃，香港人連登仔鬼會課金俾佢？
依家扮晒中立，現世代傳媒邊有中立？中立咪即係食兩家茶禮
何況依家明撐支共登，藍絲登粉鬼會睇立場咩，呢刻都唔認清自己target customer

屌佢老母垃場
懷疑係deep state派嚟嘅黨媒
屌你老母我哋香港人俾佢呃咗咁耐
天滅左膠！！

Dislike

大家咁話啦「兒登仔」
走住黎屌 fc撚

CNN2.0

Ha

Hocc

Hunter Biden單嘢黎智英有份spin話係fake news, 表面示好背後插一刀hmm...定其實你係黎智英啲人？反左翼唔會撐蘋果

推

總統全國演講比電視台cut live 單野又唔見立場新聞煲大黎講，有幾撚中立呀？唔敢報定點？

push 推到立場收皮

肥佬黎撐飯民是常識吧好多本士都唔服佢啦

只不過佢係非建制者

因為佢俾人拉咗，美國有出聲，雖然無撚用

從來冇課金 由佢話係中立嗰刻都有反感
傳媒本身應該係中立 唔好叫反政府既人課金就ok 偏偏佢又唔係

立場個朵臭左好耐啦

仲未unfollow？

呢條都係大仆街

講咗好耐 食人血饅頭 點知俾兒登仔屌我係五毛
班兒登仔真係唔撚用腦諗野

兩個七十幾歲既美國老坑選總統，但係隔住個太平洋既香港互相批鬥。
哩班人一係弱智，一係專登製造矛盾。

連登
笑死

請留意
香港民主黨班人係支持biden
而立場係民主黨的媒體

上年深圳集結大量武警，我自己覺得只係靠嚇，借意俾侵侵主動同習對話，及借意俾侵以為集結武警，會派遣到香港干預示威，意尋求更多政治本錢 !

我個人覺得，根本冇可能會派遣到香港干預，侵侵亦以為自己，真係制止咗大量武警，越境到香港執法。

但大家莫非已經忘記咗，上年侵侵公開話：『香港示威活動者係"暴徒"』???

理撚得你係咪黃。唔洗理送中手足，唔洗宣揚黑警惡行，香港唔需要獨立，只需要共和黨未來四年執政

立場前線好黃？

算啦，成個兒燈只係識非黑即白呢一個道理

蕭生雖然黃 不過都中立

所以比人話燈自己人

依堆嘢喺佢放手足大頭相嗰陣已經loop過總有班原則撚會死拗

DKLM啦 左膠HOCC做董事 會撐TRUMP就奇啦

立場董事 你Google下

又係呢D分化POST

我就nobody 一個，係睇唔順眼一間由香港人一手撐起既網媒今日今日咁樣反尻我地香港人，你咪繼續label 囉我每日一篇屌柒立場

垃圾新聞!

True

垃場日日關注david 哥架

吓 不嬲都黨媒 除咗蘋果乜撚都唔睇

你都係做返港豬啦傻閪

支共又黎
先用國安法威脅蘋果
再黎網上帶風整死立場

咪係囉
好心佢地留意多少少其他媒體啦
日撚日睇泛民媒體
個立場jj痴住泛民扮抗爭，食屎啦

unfollow左

記唔記得有個手足俾立場影大頭相
仲要無打格放上網 之後手足俾人拉左

條7頭死左未

你老母繼續做臭閪啦

得啦好撚偉大呀總之出過黎拍過片就唔撚屌得係咪？

Thedavidnews 係咁上下

又話民主黨打壓異己
愛侵力咪一樣

人地中立的

垃場 影手足大頭

捐撚到佢可以整唔見啲個人資料

係！

收皮啦
hk01都係媒體呀，捍衞埋佢呀屌你老母臭閪

唔怪得立場姐姐都頂唔順要走，屌佢老母咁樣出賣香港人，都唔知有冇手足同佢地做完訪問之後比佢地出賣左

人哋應該都係唔小心的

見到梁啟智d膠文真係想嘔

唔緊要 大把人我一樣做港豬睇立場反侵

你地咪繼續係連登打飛機囉

夠膽咪用自已真FB ACCOUNT去立場下面留言 睇下你俾唔俾人屌到反艇

不過驚你啲account太毒 真嘅都被人當假account

Onlun9
仲響度spin呢單野
張相公開左好撚耐
唔好講到立場累佢俾人拉
從來都話做野係自己包實
唔係靠好彩影唔到

前排cut左冇再課

屌你，開過咁乾淨既acc黎spin
用下腦啦，撚樣

蘋果咪左膠

親共既都唔鬥得咁仲有咩係鬥得？

Op-Ed定乜

有立場既新聞咪變CNN TVB
痴主黃色氣候就出手足大頭相 日撚日出反侵文 又用假料fc

又係佢呢d乾淨account黎spin

番去睇沈大師，同見到水炮車坐底啦
傻西，死咗都唔知咩輸

有冇d 值得課金既本土網媒？

垃場成撚日都出偏頗報道，唔撚係第一日。我已經unfollow咗好耐，一有人話佢啲嘢做得唔好就話自己中立，報道事實真相，我屌你老母啦！

你咪兒登仔

係喎 個陣仲on99俾咗次機會佢

負皮係咪畀立場㗎？立場不嬲垃圾，全收黃人錢，冇事扮中立，中立救港呀而家？

利申：正咗

新聞機構中立有咩問題？
一定要撐侵先係中立？

明既 因為香港人冇得選舉

襟錯不推文 再推一次！

佢反侵果下已經知咩料

佢咪又係臭西出黎食饅頭

果時日撚日立場出文唱好佢

佢又有李怡又陶傑寫文喎，而且已經無再分化本土同泛民啦

拎埋個五毛好走啦屌你老母臭閪，佢呢間野撐共我依加開post 鬥柒佢都叫分化？咁你咪撚出黎示威咪撚再反共啦，返上深圳飲喜茶啦傻閪

其實當有一邊係通烏通中
圍住佢既勢力又做晒censorship，cut直播
你咁仲撐得落，咁即係你對公義其實都冇咩準則
講緊就係立場呢種

肥佬黎啲咁傳統 左膠泛民開既人
佢一見到，都好易分得清是非黑白啦

立場點起家個撚個唔記得晒
佔領就恐懼去行山
估完出返黎扮野屌你老母
同how dare you條八婆一樣擺下款就當佢自己人
香港人有咩資金話11支持者on撚柒9?

樓主快啲走，有好多立場打手

垃場有光環嫁

佢呢單野我當佢唔小心都算，今日今日做到出晒面都仲有冇撐得落既唔該死撚左去

立場唔啱你，去睇大公啦
拉

G峰之前都屌肥佬黎撐侵
又使唔使反佢？

撐共？
講多錯多啦無邏輯就唔好講咁多野

仲要日日吹奏白卡仔

而家黃係要包埋必然撐侵？
黃唔一定撐侵 撐侵唔一定黃
我都撐侵 我都睇唔過眼佢咁樣屌撐架 但如果因為佢係呢一點而要杯鳩佢 你杯下杯下就淨翻自己一個

X3

same 停左課金，以前支持佢都係live 直播，而家冇呢啲嘢之後就做埋曬啲無謂野，懶係時事評論，但偏頗失實

蘋果直播理大逃生你點睇?新聞操守?傳媒責任?bbc都有直播所以冇問題?
屌你老母呀

佢地果啲所為投稿應該好多錢收。
共媒就未必，但一定係睇錢先

收皮啦分化post, 立場閙緊土共時你又唔出post

係呀我地連登仔淨係識係連登打下飛機冇野做到架

咁你咁撚驚入黎呢個post 做咩，死返出去啦我呢個post 好撚廢架炸影響唔到立場一條毛架

立場fb久唔久share d藍絲思維文章出來

如果係fact 冇問題

因為媒體係應該不偏不倚

但果d文章內容錯誤

例如岑敖輝話而家經濟咁差係攬炒後果，經濟差係因為全球武肺

7頭

從來無課過

係泛登屌立場
樓主玩花式自殺？

兩個月前已經全線unfol 左
你而家先出黎

唔見電腦 影手足大頭 兩樣都係死罪仲撐得落

緊係唔係啦你睇唔出呢排連登五毛盡出咩，任何撐侵既post 都會比人屌到落地核

你D人真係好撚好呃
反侵反左4年有醜聞就突然撐侵
定還是好似你班傻閪講暗侵?

中立場

好撚快撐侵就五毛

驚西咩 蕭生咪一樣70萬鐵粉

連登好細嫁炸

自己揾下蔡東豪背景咩料就知
係香港人先中意唔踼清底就盲撐
販民係咁 立場係咁 沈國師係咁
唔自爆一直照信 大把人你地重未睇得清

一日幾篇反侵叫中立？侵既全國演講比各大電視台cut live 又唔見佢煲大黎報，有幾撚中立呀？

過左去就算

但佢敢亂代表香港人撐拜登 一定比連登仔屌到佢仆街
佢個人名義撐登由佢囉
當然 佢最好唔好咁做

你都鳩既
唔含侵就係賣香港人
又想外判抗爭

入來笑下你嗟

驚條西咩

的確係極多5毛！

睇下無所謂 但唔洗課金咁傻豬豬 由佢地食自己

唔啱聽就共諜兒登仔係得咁上下水平

好多傻仔，算啦

縮返埋幫販民含撚啦屌你老母

立場=食屎狗 收皮

一早un 科
垃圾懶中立

香港人支持立場新聞就係因為佢公正唔會幫對家同抹黑手足，幾撚時變咗唔啱聽就一定有問題，樓主瞓醒未

現在老美改朝換代啦，可以唔轉軚嗎

中立咁駛撚課金咩

係呀我冇咩logic 架炸

中立駛撚課佢?

愛侵力果然同藍絲一撚樣

記得
法新社影架

基本上依個世界冇媒體啱佢地睇

起到底就有前科
起唔到底就乾淨acc spin

又分化 拉你

蔡東豪

抵制法新社
法新社奶共

衰過一次就唔使旨意人會信第二次

睇返立埸呢一個星期出咗49個post
其中有七個係關美國大選事
再其中一個係純數據
兩個侵勝利發言
三個係侵方質疑選舉公平性
一個係so call fact check依家最大嘅三個爭論

係點樣先可以構成到樓主講嘅「一日出幾個post反侵」「不斷洗白」呢兩個point?

立場反共果陣我地冇課金比佢？立場唔係靠我地課金起家？

依加佢企香港人對面我出post 屌柒佢都唔撚得？

侵侵八面受敵我出個post 比人屌兩句算得d 咩

要課就課俾自己鍾意嘅記者

咁講蘋果仲衰

係咪個個都要同你一樣諗法先叫黃呀黃衛兵 屌人就叻

課蘋果

The David News

咪撚再潑冷水好唔撚好，你unfollow 左姐有冇開post 見埋其他人一齊做呀？

垃圾黃架 點都要撐

唔好理 樓主睇唔到

總之佢話你就信就得

唔可以做fact check撚

咁又唔覺得佢係公平喎

之前訂戶資料遺失

撐侵就係外判抗爭

立場呢排好鬼

其實齋睇港聞都ok嘅

岩呀笑完好出返去啦，我好撚垃圾架炸

咁真係有fake news哎嘛
立場報導真相係啱固噃

你而家先黎咁激動
嗰期一早大家瘋傳unfol
立場FB 啲人個個留言表態
你無跟風 而家話番人轉頭

Biden係中共支持嘅對象，支持Biden代表咩？

一句講完 樓主只係想聽啱自己嘅意見
做藍絲睇大公報啱曬你 包你打飛機打到虛脫

係呀兒登仔就係咁垃圾

講得出毒果都知咩事啦,藍絲專用名詞

端傳媒

Jm9?

之前塞鐵嗰陣唔係最追住啲黑衫影嘅咩
個時好多撚樣大條道理話要新聞中立
狗又唔見佢地追得咁貼
算吧啦唔識欣賞

企香港人對面都冇問題咁你順便課埋金比白粉報大公報啦

，

懷疑侵?

個時咪又支持泛民留任
雖然我都會繼續捐錢俾佢，不過只係因為真係無得揀，唔係認同佢d左膠野

執柒左佢啦

好撚煩係咁推啲反trump 投稿上嚟
中立個屁
唔撚課金啦痴鳩線

啲五毛出撚哂泥中立報導就喺度小題大作

睇到而家咁嘅境況都好難怪咁多人心灰意冷 寧願做番港豬 真係得啖笑

一早停左課立場
轉課大紀元同獨媒

蘋果日報: 美國大選｜同你解構社交網九大流言 多屬舊聞或斷章取義
咪仲勁過立塲？

推一下，樓主可否回覆一下？

垃場？unfollow

停咗比錢好耐了

有名你叫 David 新聞

一早Unfollow咗

垃圾post

蘋果日報: 美國大選｜同你解構社交網九大流言 多屬舊聞或斷章取義

邊到撑侵？

樓主:我睇唔到,我唔知道,唔關我事

好彩我無課過比立場

潮文再現

有冇發現連登流量越來越少
好日都唔上黎睇下一開就呢d post
Child登真係嘥撚我時間

香討五毛係吹水區狂踩Trump
有戶口嘅ching應該去屌柒佢哋

留個名睇樓主覆

拉

唔課
講完

lunch David News
預左

而家黃係要包埋捐錢比立場？

你唔好彩啫

進化咗
肥佬黎都撐trump

Push this

一早已經淪陷咗 上child登唔帶腦嘅話好容易畀佢哋同化

推留言 拉post thx

樓主pin this

TrumpNazi真係好恐怖

連登仔:只要同我立場唔同嘅就係親共
連立場都變暗共

有冇睇清楚我請「杯」 係講「杯葛」？

樓豬潛水潛到落海床 pin鬼pin馬

為什麼要支持川普

特朗普外交功績屬尼克遜級別 拜登不易改變特朗普的外交遺產

北京空想拜登勝出 美對華政策「撥亂反正」

【三分鐘看網絡輿論戰】引發黃圈內鬥後 藍營計劃邊緣化特朗普支持者

真小人與假君子 — 特拜大戰掀動世界

連衛兵: 屌你老母立場一定係反侵
除咗捧侵文章其他一律唔應該出街
所有質疑侵侵/對侵侵陣營有意見嘅一律係左膠共諜五毛滲透PR

「證據呢？你話就係？ 立場打手收皮」

On9
明顯有立場啦

港人的生命很宝贵，但并不比George Floyd的生命更宝贵。港人不是港警脚下活该被碾碎的蝗虫，但那些手无寸铁没有做错任何事的黑人，也不应该像狗一样被美国警察随意射杀。川普袒护这种系统性的警察暴行，港人不应该无视美国民意，无原则支持他。

肥佬黎，Martin Lee 成班民主黨老朋友嚟，點會撑 Trump？

有無捐錢link？

撐樓豬立場我屌你老母 所以反侵既死全家

已經唔係第一日feel到佢地唔對路

順手unfollow蘋果啦

好撚多p牌反立場

同意

睇錯樓豬死全家

真 我都unfollow左

無人記得主場新聞蔡東豪咩？

樓主覆未

梁啟智條友上d100話香港支持侵係比人洗腦,好愚

我都係呢個時間
其實14年已經unfollow左
以為佢洗心革面先再follow返

Unfollow 左
日日睇到反胃

撐登就係撐共？
連侵都唔敢叫習做thug 啦
你以為侵真係為香港人為自由民主？
佢咪又係為咗美國自身利益同經濟發展
上年嘅香港對佢黎講只係trade deal嘅籌碼咋
香港人只係咁啱得益咁解
我本人都支持侵因為拜登真係老人痴呆
但係如果連第二種聲音都接受唔到
你都唔配有自由民主

乜中立唔係post曬反/撑biden同trump嘅文㗎咩 宜家明顯唔係喎

支持
撐大紀元啦 一定反中共先

睇佢啲訪問
好公開咁話支持trump

蘋果日報: 美國大選｜同你解構社交網九大流言 多屬舊聞或斷章取義

反 Trump 就真。

留名睇樓主覆

樓主潛左去邊呀
係咪開緊PO屌蘋果

分化撚 一早block左樓主

lunch時間,放break成班人依勞工條例唔會做多

屌Buzzfeed

已負皮

點解唔撐侵就係共諜報？

黃C報紙都屌
樓主五毛PR國安blocked

樓主呢？

國安法之後又即刻現形, 已經unfollow

運動期間睇係俾面果D現場記者
但後尾發現D記者都係無腦, 俾人吹捧下就上晒頭

屌
但立場連主流媒體圍攻trump都無講
蘋果有無

一星期前已unfollow佢ig

真係好能無聊

係咩？有啲咁嘅事？

早兩個禮拜已經 unlike 及 follow。

撐立場既一律block

有咩問題？

樓主我們到了.jpg

所言甚是 立場已經成為01 既 2.0 正仆街

爽手block埋我,唔該你

Post埋simon單嘢出嚟，肥佬黎過鳩Trump一棟

好想知佢點樣賣法
樓主可唔可以詳細d唔好縮番入個狗竇

侵粉傻撚咗
唔撐侵就等如奶共？
食屎啦

樓主on 99

Blocked

無課好耐喇 , like都un埋

gchi

上年登手足大頭已經不能接受

pin this 啦
樓主呢？樓主死撚咗去邊度啊？

同生意佬講良心 笑死唔笑死

我都唔明

呢幾日連登好似痴左線咁

屌你老母 又要人課金 又屌柒侵 , 當香港人傻

佢咁樣公開平台玩法其實好易俾人玩壞

我覺得肥佬黎都係同民主黨交情深 D 。

純粹入黎食花生

#278 有埋例子
但樓豬選擇性睇唔到

拜登賀錦麗親共
侵反共
就係咁多

樓主又睇唔到了

嘩屌好撚多5毛

TheStandNews

TheDavidNews

呢幾日成個連登都係呢種翻版藍腦冚家祥

立場日日片政府已經足夠去支持

樹大有枯枝

立場唔夠黃

我地侵粉日日幫襯黃店，喺fb 鬧鳩藍絲

絕對唔會接受左膠/pr/共諜/五毛喺到幫Biden洗白

拉成班熱狗式侵粉不停玩批鬥
你估睇唔出咩成班傻9想咁樣玩爛連登

如果想睇美國總統選舉,
直接睇FOX NEWS又得, 其他傳媒又得
睇香港既華文傳媒黎托咩

樓豬hi

話自己住外國，然後叫人批鬥立場同蘋果，明哂

立場親共證據？

覆未啊樓豬

樓主 我明你既弦外之音

返黎投保皇
攬炒香港人自己住外國 爽呀

Trump衛兵萬歲 所有講trump壞話嘅人都唔係同路人 trump係神聖嘅

分化
拉

睇完都唔知你up乜7

賣得咁爽啦呀

之前不停po澳門啲垃圾移民分析文章已經想unfollow佢哋

之前好多人係FB IG 到屌垃場放手足大頭相，之後我係連登到屌垃場放手足大頭相，跟住我俾人狂屌，五毛PR

樓主係咪被滅口喇

細良國父：著blackbloc叫口號就係鬼啦，更何況插阿sir ？影得好啊拉鳩哂班偽本土/獨派鬼啦

樓主係咪睇緊新聞

傻仔先會比錢睇

立場拎完香港人錢之後根本當香港人係狗
有睇佢ig都知 成鳩日走去報lunch哥
留言一面倒比香港人狂屌叫佢咪再報條垃圾
但立場根本wfc繼續報
想問呢個post咁多負皮既人係咪你尊嚴 比人當狗都可以繼續養人
係既話唔該巴既交條女出黎比我屌 絲既直接黎便我性奴
反正你地都無尊嚴鐘意比人當狗做奴才 當幫下你地

連登好撚多人咩 宜家黎黎去去咪幾萬人流

隔離仲有個傻仔開post話屌立場就係五毛
成班販民妖魔就係呢班垃圾培養出黎

除咗蘋果立場 幾乎已經冇其他選擇
你唔鍾意佢出fc post可以叫人唔好畀錢佢
但立場有冇奶過共 至少大家有眼睇

拉

五毛 拉

樓主呢

樓主睇完未

樓主回應下thx

講經咩 明顯左d啦你

樓主分化撚

樓主上水未

blocked

樓豬出黎未

Sor畀樓主fake7咗 縮返先

改名做無立場新聞，邀請環時投稿，以表立場中立

未清楚嘅情況下唔好亂推

無課
依家淨係課俾蘋果

立場就一定要撐侵？
有社評 有專欄 自然就有雙方意見同觀點
咁專制要統一立場嘅話同藍報大公文匯有咩分別？
而且持續接收單一立場嘅內容只會步藍絲後塵
久而久之你只會好似藍絲咁邏輯短路
憑立場盲撐盲反

佢訪問親自講，仲因為搵人查拜登嘅黑材料比美國嗰邊屌到仆街
佢都唔算撐trump咁香港冇人啦

樓主: 仆街！比人發現左我鳩up

人地大把水喉啦洗你連登仔撐咩

PR公司做野了
死撚開啦分化撚

只係幫毒販大話精鄧龍威出專訪已經值得死十次

岩先食完飯返黎再google 下發覺原來立場雖然有報反侵但原來撐侵既報道都唔少，我承認呢排睇侵既新聞睇到好負面見到立場既反侵既報道一時火遮眼開左個post 喪屌立場，拎得起放得低我係呢到鄭重同立場新聞道歉，唔好意思誤會左立場

唔緊要

呢排睇侵既新聞睇到火遮眼情緒唔好，唔好意思係到想道個歉，已經置頂左

唔好意思火遮眼得濟，搞到大家

立場之前影示威者大頭
一早unfollow左

樓主想扮侵支持者，再屌返立場。等啲人覺得立場唔掂之餘，再覺得侵支持者係盲目冇腦。

立場+612+美國班民主黨代言人

香港啲細路就負責坐監

見到咁多人有組織咁反立場新聞
課比立場應該無錯

成班熱狗侵粉引哂出嚟，多謝樓主

咩姐，人哋要玩“中立”嘛，由之前雨傘開始已經瘋狂post手足資料同出晒樣以示“中立”架啦

搞到大家唔好意思

連登來來去去咪又係得嗰一千幾百個侵粉圍爐
一離開咗連登就無人理啦

屌你老母臭閪2邊都報又話唔撐侵，on9唔同你同一立場就係偏頗，屌你老母立場咁中立都要俾你屌，你縮番入老母個閪啦

呢個吊到好多PR狗出嚟 一律block日後再觀察

我唔同意你話立場好少撐侵
但我同意垃場好多時個定位好模糊
大家想課咪課囉
但我資金有限，會優先課其他媒體咁解

立場新聞之前係出名得嗰三個記者(昇、藍、匡)，唔係間公司

始終我語氣唔係咁好同埋發覺佢真係有寫撐侵既文章，搞到大家真係唔好意思

頭先起你底覺得應該唔係打手
但係唔該出post前睇清楚先啦
明知大量打手係連登仲要出個剩係打幾句嘢就當事實嘅post 又用哂紅字大字咁 好心你啦

五毛峰擁而出屌立場新聞

我承認呢排睇侵既新聞睇到好down ，一時火遮眼屌錯人，係我處至得唔夠好

係囉 , 課比大公文匯啦

反侵唔一定係敵人，但反立場就一定係敵人

一於以後唔課立場啦，一篇都嫌多啦屌

九大流言係 Simon 之後，投完票之後架，所以先比人質疑。

咁你咪唔好撚上囉
邊個迫你上
返去垃場同班泛粉左膠圍圍圍啦

樹大招風

unfo埋 ig版。屌你老母立場

好彩從來冇課過見到好多人unfol左

屌 你咪唔撚好睇

黃衛兵而家連報真野都唔撚得？？？

Hi PR公司

黃豬左膠當然係反浸。

尼d左膠黃一早唔睇啦。

而家先知

侵粉有幾撚多姐嚟嚟去去咪得連登嗰班得嗰少少圍爐 而且兩邊都有報幾撚時正喺報一邊 屌你老母依家走去屈人 人哋有撚講錯咩 連登侵粉事實上就係戇鳩不斷放fake news 13萬話人做假 最後咪人哋有澄清番 郵寄信擺咗去垃圾桶 話人出術 點知俾人揭穿係幾年前相依家扮冇做過啊

樓主高招
已經令一班人反立場同停課金

blocked thx

14年經歷過...
你班撚樣重貨金比蘋果同立場
得啖笑

全盛時期可以有幾多隻暗共
蘋果暗共 , 立場暗共 , 泛民暗共 仲有冇

立場後面咪成堆佔中散水黨

又見到？ 你gay嫁

屌你都on9 收皮啦每個comment都叫人唔好課金立場 弱智都知想你點

收皮啦波台狗
扮咩撚野啊
起一起底就現形喇

你寫得出嚟就唔會係一個人
大家睇新聞冷靜下
太多資訊個腦會overload

立場兩邊嘅社評都post
我唔覺得有問題

顏純鈎: 我支持特朗普，因從來沒有總統，敢於直斥中共之非，敢於翻臉，敢於脫鈎，敢於去圍堵削弱中共。特朗普做的，就是我想做

乜錢都唔洗課
垃圾台倒侵

Is ok 我起咗你底，都唔似五毛，我一開始懷疑你個ac係咪被hack咗。

無可否認立埸嘅讀者投稿嘅偏向係十分之詫異，但立埸嘅功勞絕對大於過錯，都希望大家都可以唔好太偏激。

若然樓主呢排情緒唔好，都唔好上咁多連登，要注重情緒健康。

我冇話係社評問題
仲有影手足大頭同埋早排鍾聖雄單野
你要課係你嘅選擇，唔想再講更多了，拗嚟都冇意義

樓主：

影大頭呢個問題真係駁你唔到
希望關事嘅記者注意下啦
我諗嗰啲記者唔係有心咁做

但係無可否認佢嘅片上到庭都幫過手足

係咪真係要即時判佢死刑先？

唔撐trump就共諜 連登仔

仲有毒果都係死性不改嘅一員

蘋果係大中華加蝗語

影大頭送啲手足畀黑警做下禮，之後叫人捐612幫手足（後面又係同一班人），再圍爐整班新一代抗爭發言人喺海外幫香港人endorse民主黨/國民黨

晨早就應該鏟平蘋果同立場啦，係班連登泛民共諜日捧夜捧佢地

大部分連登仔都係咁架啦 咩都係先入為主係到 講野前唔求證然後就上連登打個嘩眾取寵既標題開post 9up7

所以入cc台前一定要拎住個極critical既心態去睇 唔係好易炒車

多謝樓主現身 已block

總之唔準講侵侵壞話

唔係話疑似紅底咩？所以雖然啲文寫得幾好，但係我未課過金

又分化 多撚謝你

反侵力
泛民師

大紀元多唔多流料？
好難分

係架 雖然我都想佢上 但又唔係我投；比trump上左又點 四年囉 四年後都要退喇

係！各位網友！呢條友係著名五毛嚟喎，你咁都冇block佢，相當有嫌疑

點解你班人好似如夢初醒咁
立場老細個名叫蔡東豪呀
係紅底架

佢地既獨立/批判思考係遇同唔到意見果時就PR 五毛 block
批鬥式思考
放棄左同佢地正常溝通好耐

左膠：你搵cnn/nbc fact check 左未？

On9，個大選結果係美國人自己揀嘅，個個話支持侵侵有閪用？

轉俾加山

好感謝咁多位師兄既諒解，我會好好檢討下架啦，大家都唔好再推由個post 沉

咁既時候仲係到唱衰侵 真唔唔知邊個PR

咪on9啦 蔡東豪點紅底發呀 你再睇下佢董事會咩人啦 下下文革咁上綱上線

自己search蔡東豪 高振順啦傻鳩

fc撚收皮啦

又拎黎嘈.
香港反送中同美國大選係兩回事
TRUMP嬴左對香港好D唔代表人地要支持TRUMP
美國絕大部份人都支持香港
但真係好多人唔鐘意TRUMP
我識果D美國人全部都係咁
咁立埸都冇理由一定要支持TRUMP